多區美妝店口罩返貨 貨架排列整齊無人問津！

車厘龜gif

有冇相？
我估計以後穩定150蚊一盒

where

冇人想買炒價

邊度呀

車厘車厘

高位接人炒價，想用炒價散貨又撞大貨返

10蚊個
500蚊盒

家下日本本土炒價已經要廿蚊個, 仲貴過香港

咁貴少人買好正常

好似而家藥房d印尼貨
賣250一盒50個 都有人買
但未到搶
始終由搶口罩到而家接近一個月
一個家庭有d知識水平 都應該有3,4盒看屋

迫市民一係攬炒，一係撐愛中囯藥房

印尼口罩我不了

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！